其實而家唔係最好時機分化林鄭政府團隊?

趁而家狗打狗，之後我地加多幾腳，話盧生唔like林太，之後話林太因為盧生射個波俾佢，私底下屌一哥。

麥美娟屌林鄭已經睇到佢地出現矛盾。

我地可以話其他官員俾林鄭搞到周身蟻，個個都唔撚想攬上身，但焗住管你班記者同市民問題，同俾人問候...,個個心裏面都屌777。

要俾全世界知，林鄭團隊名存實亡。

到時上街，d官就真係會質問同批評林鄭辦事能力

乜仲有人覺得有分化到？
成個政府機關慣左咁樣射波 耍太極
完全唔會有人食

係未發展到私憤個地步姐
因為而家人地仲做緊果個位，
但係如果有人頂唔順，俾人問候老母幾百次，咪
就好似果位議員